<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Movies Search app</string>
    <string name="star_wars_1">Звездные войны 1</string>
    <string name="star_wars_2">Звездные войны 2</string>
    <string name="star_wars_3">Звездные войны 3</string>
    <string name="detail">Детали</string>
    <string name="episode_1">"Мирная и процветающая планета Набу. Торговая федерация, не желая платить налоги, вступает в прямой конфликт с королевой Амидалой, правящей на планете, что приводит к войне. На стороне королевы и республики в ней участвуют два рыцаря-джедая: учитель и ученик, Квай-Гон-Джин и Оби-Ван Кеноби…"</string>
    <string name="episode_2">"Действие разворачивается через 10 лет после событий, описанных в первом эпизоде знаменитой саги. Республика все глубже погружается в пучину противоречий и хаоса. Движение сепаратистов, представленное сотнями планет и могущественным альянсом корпораций, грозит стать новой угрозой для Галактики, с которой не смогут справиться даже джедаи."</string>
    <string name="episode_3">Со времен, описанных во втором эпизоде, прошло 3 года. Энакин окончательно встает на темную сторону силы и превращается в Дарта Вейдера. Республика гибнет под ударами крепнущей Конфедерации, Джедаи теряют контроль над галактикой, а Падме готовится к тому, чтобы стать матерью. Все эти события будут разворачиваться на фоне грандиозной битвы, знаменующей финал Клонических войн…</string>
    <string name="like">Нравится</string>
    <string name="enter_your_text">Введите ваш текст</string>
    <string name="invite_friends">Пригласить друга</string>
    <string name="movie_poster">Обложка фильма</string>
    <string name="star_wars_4">Звездные войны 4</string>
    <string name="star_wars_5">Звездные войны 5</string>
    <string name="star_wars_6">Звездные войны 6</string>
    <string name="episode_6">В заключительном шестом эпизоде «Звездных войн» Дарт Вейдер создает вторую «Звезду Смерти». Он объединяет все силы зла, чтобы с помощью этого смертоносного оружия нанести последний сокрушительный удар по повстанцам и их союзникам.</string>
    <string name="episode_5">Борьба за Галактику обостряется в пятом эпизоде космической саги. Войска Императора начинают массированную атаку на повстанцев и их союзников.</string>
    <string name="episode_4">Татуин. Планета-пустыня. Уже постаревший рыцарь Джедай Оби Ван Кеноби спасает молодого Люка Скайуокера, когда тот пытается отыскать пропавшего дроида. С этого момента Люк осознает свое истинное назначение: он один из рыцарей Джедай. В то время как гражданская война охватила галактику, а войска повстанцев ведут бои против сил злого Императора, к Люку и Оби Вану присоединяется отчаянный пилот-наемник Хан Соло, и в сопровождении двух дроидов, R2D2 и C-3PO, этот необычный отряд отправляется на поиски предводителя повстанцев — принцессы Леи. Героям предстоит отчаянная схватка с устрашающим Дартом Вейдером — правой рукой Императора и его секретным оружием — «Звездой Смерти».</string>
</resources>